波仔究竟點樣生存??

間野24 小時都唔見有客

買番屋企慢慢食囉

成日食波仔一定發育不良
波仔都冇得揸下

見親都好多人買喎

波仔門市係用黎做零售姐

佢地母公司有做學校飯盒

南京豬排飯不知幾好食

大陸製造，不了。

好多窮撚食

岩
所以樓下個間執柒左